點解啲雞咁多性病啲人仲去叫雞

有諗過去試下但一諗到中性病就會清醒返

因為呢到係連登

但唔驚奶野咩

因為明碼實價嘅雞損害緊其他雞嘅利益
所以被抹黑

雞先驚死,反而mk妹俾人無套中出,仲撚危險

Mk妹16歲就無套中出，肯定污糟過d雞

你點知d雞多性病？

咪就係 你又知？

你肯定醫院最污糟?

食煙會肺癌

bbq又生癌

睇性病po都知啦

點解唔係ons 老蘭個d 仲多性病？
其實d 雞應該仲驚過你

出街都好危險